我覺得5仔開始可以短炒

長渣的話後果自負

58 蟹貨中

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔會升得過57

留比個孫

65蚊

俾曾孫